如果想租個工廈for烘焙點搵？有冇推薦？

見啲ig shop有租
但勁想知佢哋啲裝修係點整
例如升盤，焗爐
搵咗好多但係只係得廁所洗手盆
如果要洗碗咪好麻煩